重點分析明日走勢

一定跌撚到仆街！跌500點！好友必須收皮！

無留意開你 燈力如何?

Let’s see then lol

no need see la, wait die la good friend

點解咁睇既？

同老貓聯手研發嘅系統

此人乃無名小卒，燈力有待驗證

洗唔洗搵埋 林鄭幫手？
#28777 自己睇圖

電腦顯示聽朝有40%機會千升，但無論如何收市都會跌500點以上
肥牛

果然比我預測到千升